// In case of a tie, the 2 or 3 compete in a deathmatch of who gets the answer wrong.
// The host asks a question, the people competing write down their answer. Then the watchers vote on their respective answer.
// possible question: hertog jan, klok or herfstbok

export default [
  {
    title: "Welke valt er in, of er buiten",
    questions: [
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      {
        question: "Bruine beren, ijsberen, masturberen",
        answer: "Bruine beren, het is geen werkwoord",
      },
      {
        question: "Wim Brand, Vanille Vla, Shot glazen",
        answer: "Jagermeister",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Geschiedenis",
    questions: [
      {
        question: "Wat was de eerste sinterklaas wedstrijd",
        answer: "Een kookwedstrijd",
      },
      { question: "Waar komt het nummer Bella Ciao vandaan", answer: "Italie" },
      {
        question: "",
        answer: "",
      },
      { question: "Welk jaar is sinterklaas begonnen", answer: "2016" },
      {
        question: "Welke delicatesse is op sinterklaas het eerst gebakken",
        answer: "De kruidnoot",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Muziek",
    questions: [
      { question: "", answer: "" },
      {
        question: "Welk nummer wordt hier (te) vaak gespeeld",
        answer: "The intermission",
      },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      {
        question:
          "Wie heeft het welbekende nummer 'Hakken & Zagen (remix)' gemaakt",
        answer: "Gabber piet",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Voeding supplementen",
    questions: [
      { question: "Met welk bier wordt het meest gegooid", answer: "Kornuit" },
      { question: "Hoeveel procent zit er in kanon", answer: "11.6%" },
      {
        question: "Wat zijn de ingredienten in kaneelsuiker",
        answer: "Kaneel & suiker",
      },
      { question: "", answer: "" },
      {
        question: "Wat gebeurd er bij decarboxylatie",
        answer: "Wanneer THCA gescheiden raakt en je THC overhoud",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Sport",
    questions: [
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "Hoeveel kaarten liggen er in de bus", answer: "9 of 11" },
      {
        question:
          "Hoe heet de sport met een fles in het midden die je moet omgooien",
        answer: "Flunkiebal",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Meerkeuze",
    questions: [
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "", answer: "" },
      { question: "Hoe noem je het biersoort gemaakt van cactus<br/>Pulque, Pale Lager, Pilsner, Portier", answer: "Pulque" },
      { question: "Welk lichaamsdeel wordt het meest verkocht<br/>Hart, longen, lever, nieren", answer: "De nieren" },
    ],
  },
  {
    title: "Wat the fuck",
    questions: [
      {
        question:
          "In 1904 maakte kegelzwaaien zijn debut in de Olympische Spelen. In welk jaar maakte het een terugkomst",
        answer: "1932",
      },
      {
        question:
          "Hoe heet zo'n wagen die het ijs schoonmaakt op een schaatsbaan",
        answer: "Zamboni",
      },
      {
        question: "Hoe lang duurt een ogenblik volgens Engeland",
        answer: "Anderhalve minuut",
      },
      {
        question: "Wat moet je doen om 7 jaar minder in het vagevuur te zitten",
        answer: "De paus volgen op twitter",
      },
      { question: "Hoeveel streepjes bevat het dollar teken", answer: "2, 1 is voor peso's, 2 is voor dollar" },
    ],
  },
];
